（求救）wifi突然limited

啱啱玩玩下fifa突然跳制

開返之後全部野都無事 跟住就發現wifi limited左 但lan線上到網 試過重開幾次router都無用

係咪壞左

help

認真問都要比人負評

上唔到網好慘

波台狗咁撚柒叻 , 搵返你啲同伴教你啦

做乜唔開喺波台 ?

用支筆督下個Reset掣都唔識？

只需左上方加設superme貼紙
即刻還原
No thx